［求救］藍絲group share緊段關於觀星筆可以傷人段片

段片仲要係蘋果4年前拍既，又燒爆氣球又整到舊肉出煙。依家我屋企個藍絲亞媽share出黎，唔識答佢，有冇人幫我諗下點答呀？

呢班人其實隨風擺，如果太過在意呢堆人，好容易失焦，有更多所謂「中立」既人都係勝利球迷，所以我唔可以輸。

觀星筆的功率,汽球的顏色

你買枝筆示範俾佢睇咪得囉冇可能人人都肯用成千買枝大功率筆,隔十米我唔信燒得著
順便教下physics,表演下用放大鏡燒紙

屋企無，一陣買果陣又告我藏有攻擊性武器

咁去買枝點火槍當住佢面近距離燒紙問佢點火槍係咪攻擊性武器,買左會俾人拉嗰種